《在異世界開拓第二人生》宣布改編動畫 預計 10 月開始播映

幾時無職

幾時史萊無

cut劇情一定變垃圾

四天王?

睇左漫畫都無印象 走番去先見到bookmark左

漫畫人留言:小日本軍國主義

唔係十月咩

係咪電話既朋友

no

係 wo正呀

咪又係等變原作粉碎機

唔覺有邊套異世界番可以贏到手機俠

個史萊姆設定 好睇

最新個本講到戲肉又斷左 屌佢老母

審美疲勞

講起四天王 依家真係無哂四天王
得返一大堆異世界乜乜柒柒

之前太多四天王
而家太多異世界
遲下會係呢樣呢

is潮已過
而家到web轉生發揮

一睇就知電話嗰類垃圾

盾勇有冇講幾時出

話說成日見到心口掛住"耶穌基督後期聖徒教會"既人R人入會
全部清一色高大靚仔鬼佬仲識講廣東話
今日又見到佢地搭地鐵(見到隻偽ABC濕哂咁R佢吹水
唔覺意同個鬼仔對望左眼就好似俾佢吸引左咁
搞到依家返到屋企個心仲羅羅攣
想問下有無巴打都係入左去?
可唔可以講下點解嗰到收埋咁多靚仔鬼佬/邊到黎/留學生???
點解一定係兩個人周圍R人入教會?
或者有無離左教既巴絲講下入面D野黎聽

史萊姆邊忽突出

55

其他係 the sims 史箂姆係 sims city